隔離屋個仔朝朝騎牛過海反學

佢屋企有十幾隻牛 淨係執牛屎都有排執

咁我朝朝反工都會撞到佢 咁我有日無車喎佢就好心咁話一齊騎佢隻牛出去啦 騎下騎都原來騎牛都幾舒服喎

諗住計劃下個月買隻牛騎反工

1/10分

騎開龍返學

你覆佢啊？ 頭先我睇完之後都唔知點覆佢好 索性上一頁

反你老母塊閪皮咩

我朝朝都騎你老母過海翻工